「集思廣益」做D咩可以長期抗爭

有間諜先可以勝利

1.投考警察
從來由敵方內部瓦解對方係最有用嘅方法
而家啲警察只有藍絲/黑社會去做
根本無共同理念嘅人去做 所以即使清算到而家班狗
以後都只會由第二班黑警補上
所以由自己人代替班狗係最好 而且只要自己人夠多
警局班黑警無可能繼續圍威喂

2.參選議員
立法會完全無自己友
無論建制定泛民都係賣港賊
從政治上為香港人爭取民主
留得青山在 那怕無柴燒
議員係唔可以被DQ 所以要盡量滿足共狗嘅規則

孫中山革命嘅成功 除咗係武裝革命之外
佢都有唔少間諜喺滿清 令到滿清鬼打鬼
例如 袁世凱
袁世凱係滿清大將軍 最後同孫中山合作
用滿清嘅兵打滿清政府

而家勇武軍事力量完全唔夠popo打
即使打完黑警 佢背後仲有成個老解
如果想贏 勇武係唔可行
因此想集思廣益

有時唔洗下下硬打既
仲有第啲長期抗爭都可以做

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

真心唔覺得雨傘可擋實彈

自推

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

聽日全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

想大家認真考慮下

勇武成本太大

求推

改變舊香港嘅價值觀，建立新香港。

拉咗千幾個手足 又射眼 又骨折 甚至被自殺 被強姦
但D狗完全無事
請問呢個政治成本係唔係太大？
應該要諗諗其他出路

知唔知點解蔣公最後輸畀老毛？因為我地既最後大佬就是靠滲透起家。用人地既強項同人鬥？

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

「緊急」要草船借箭！！！

由我地呢代做起

女仔入

但唔可想用軍事力量打

能

全民㩒爆atm

我哋一支槍都無 點打？

咁黨鐵 優品 元氣... 洗唔洗入埋？

入面唔係無自己人 但少到仆街

議員點睇？
本土派太明顯 緊係打壓得勁
但如果係假投誠呢？

我相信有唔少人細個夢想係做警察

我唔想再睇到更多手足犧牲
或者幫手諗諗有咩低成本嘅抗爭

但點都要有自己人入議會

就算難都要增加自己友喺立法會嘅佔有率

幫手諗下

唔好理霍金
同外星人接觸 出賣地球人真攬炒

勇武好難贏呀！！！！！
想贏要諗其他方法
同埋抗爭唔係一朝一夕嘅事

都啱 但必須保住議席

推

個人覺得要最前線最勇武最堅定既人入去先得 雖然雨傘之後係咁 但始於雨傘時狗既形象未差到咁 都係放下催淚彈 但今時今日唔同

想大家一齊考警察 做議員

我認為可以開個group 想做警察嘅人一齊去考 可以互相監督

投靠台灣，搵返屬於自己的民族性
其實你覺唔覺得香港人好可憐，什麼都不是，不願意認祖歸宗，咁既狀態又點會強大呢

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

如果有一個機制可互相監督
入咗去嘅人無咁容易走歪
另外我同意前線考警察 因為我相信佢地最唔能夠忘記手足點比人打
越恨越要代替

但係換血係必須
你睇下共狗放咁多新移民落黎 搞到香港咁就知work

認真諗諗
唔可以再用手足黎換

咁有無其他方法係可行
唔想再睇到手足受傷